[最後直路]車迷季尾討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba 會歌

同場加映 :
Hawk's Group

lm

罰波王- 契仔安

今季好似唔止第一次用最後直路

真。最後直路

最後直路黎個U turn係肥賓定安76果季?

肥安係季中u turn姐

係利拎第2果季

唔想變猁咁柒

猁起碼係比我地打到U-turn
打米堡西波朗椰子U-turn真係比人笑到死果日

下場見真章

直路先易炒車

Lm

嘩 我屌 can

巴打西波西時間都睇?

廢青

有今生無來世

有無手機lin 睇

爺爺冇前4了

廢青here

又最後直路

Can 咁撚靚

盧卡古被拍到賽後與車路士技術總監談話

1. 曼聯失去比洛迪爭奪戰，球員只考慮能參加歐聯的球隊，車路士或因此得利

2. 車路士將為法比加斯開出新合同，15萬鎊周薪，為期至2020年

3. 車路士領先雲迪克爭奪戰，基斯甸臣或被加入至交易中

4. 車路士繼續關注高列巴利，有可能將奧美路奧加入至交通中

Brighton have set their sights on making an audacious loan move for Chelsea striker Tammy Abraham. (Sun)

天空體育的報道稱，在李斯特城門將小舒米高的爭奪戰中，曼聯處在領先位置。

該報道稱，曼聯將小舒米高視為代替迪基亞的第一人選，而迪基亞的名字一直與皇馬聯繫在一起。

on9

咪玩啦
要去修仔
咁天神留係慕遜
等拜仁買唔好

咁老定？ 垃圾車有咩柒事做唔出？

劇本：下場輕敵輸比米堡，尾場打新特蘭以為掂硬點知和波，計得失球熱刺捧盃

橙

天神都賣得咁on9

唔好輕敵就得，再黎個水晶宮的教訓就

咁就抵死啦 你都唔好意思拎啦

Between 有無人知點解軌黎緊幾場d時間咁7o既？

同埋唔係會同熱同時間踢？

曼聯唔一定無歐聯踢啫

一早編好晒

基斯天神 無可能會去修咸啦之前傳大把豪門想要佢
如果垃圾車真係禁憨鳩放佢去修咸仲衰撚過當年放
迪布尼走

仆街 啱啱睇一睇賽程 打得咁撚密嘅
9號打完米堡 13號又打西布朗
熱廁就有成個星期抖
我地啲人都傷傷地開始

dwill今日麻麻

錯po

不要禁錮山齊士

季尾補賽係咁

熱最後兩輪隔兩日就打仲密

摩狗贏or和嘅機會好似幾低 人又傷晒 仲要踢歐霸

仲指意其他隊
剩低果d賽程唔乏分就搞掂啦

摩狗出自己踢中堅啦

剩低四場波贏3場已經可以收工

西布朗都幾硬 希望快啲鎖定冠軍 跟住專心打足總盃

都話左佢地近8場輸6場和1場贏得妓 唔駛禁無信心
佢地班波開始放假mode

見埋呢4場真章就終於完

難聽d講句
最後幾場要靠人地先捧盃都唔好意思捧

其實都好穩啦
俾d信心啦

足總盃呢

Messi Minutes‏ @MessiMinutes
AS: Barça need to raise some money this summer. To do so, they plan to cash in on Mathieu, Turan and, surprisingly, Jordi Alba.

認真架

咪撚黎丫屌
呢條友一來回塘
二來仲賤過班熱狗

係咪又係條死黑人既主意

唔覺得會賣

認同廢左好多買佢不如買Gaya
身型高度踢法都差唔多仲要
後生7年

Gaya應該貴好多
如果可以平平地買返黎做阿朗後備又冇壞既

做疤二隊
有柏度法比夠啦

有咩好唔好意思 到時個盃已袋

平有咩用重點係廢左好多

係咪話干地對熱拿亞個辣殺都有興趣

完全唔先覺車仔會買雲迪克

買黎打後備姐
就算俾你買到個luis 級數返黎打後備
一季之後又會嗌走

不了

咁不如買shaw

可能可以爭到正選 luis 嗰單係摩狗戇鳩啫

Sor
仲有下季要見真章

對上一次開「最後直路」標題，有冇出事

Shaw 幾正
英人, 有一定實力
最重要佢俾摩佬撚過
每季打49000個幾場實出盡奶力

估唔到真章由頭見到尾...

買埋山齊士

不過法比我當係阿仙奴既 唔關疤狗事

成日傷

冠軍劇本
輸社區盾>第一場和波>10月崩盤> 歐聯16強>12月繼續崩盤>干地Out

第2季就out
仲短命過摩狗

捧完盃之後嗰季gg

摩狗第一季拎唔到冠軍呀嘛

上兩季代表人有摩狗同雲爺爺

獌以歐聯資格做底線
椰子 v92都係無歐聯比人炒
摩狗

佢一定唔會炒啦
起碼仲有一季比佢玩
又可以用未買曬佢想要買既人做藉口

淨係車狗都仲有迪馬同肥安

下季真係見真章,要踢歐聯唔知干爹點處理
無可能繼續勝利十一人

仲叫緊2飛嘅
仲可以賴傷鳩晒d人做藉口
就黎傷到要出mc tommy加自己踢中堅

分組賽出局

干爹d歐聯戰績差到

肥安係俾黑人玩政治姐
第二季無啦啦屌走助教韋健士然後升佢上助教個位都唔知咩玩法黎
仲要係隊巴解僱肥安

又要躝了

12月崩盤

干狗🙈

依加要諗定下個搵邊個教

諗起東清話要係干地幫車仔拎到歐聯資格之後炒撚左佢
再請過第二個領隊

起碼重奪英超
如果淨低幾場無跣腳的話

東清=笨柒鐘

咁既後防難講

架純vs麻友

梗係摩連奴啦

架純

係咪想車區暴動

both

日日都內戰啦
越亂越好

麻友不了

2個都不了
叮噹妹正好多

結衣bb都正好多

所以咪買返黎後備踢幾場

心穎bb最撚正

B仔啦

最驚就係佢喺需要佢嗰幾場時傷咗

上年李城81分拎冠軍,仲要lead第二名10分
我地依家差4場已經有81分都要打餐死

鬼叫熱狗而家唔識輸咩

上季阿狗拎唔到都幾抵死

"The only real weakness is this channel down Cahill's side," he said on Sky Sports.

"(Cesar) Azpilicueta is a natural full-back so he can deal with things down the side of the box.

"Cahill, not so much."

其實cahill係成隊波防守既weakest link已經講到口臭

柏祖有工開未

So?
因人廢言？

9連勝
贏到季尾13連勝

佢地負責進攻個果4個聯賽入好多波

kane 21
ali 17
son 12
eriksen 8

發覺我轟用兩季成績黎計其實唔太差，雙曼就

熱狗冇冠到要拎2季加埋計

未來有架啦

使好少錢

猁使咁少錢咋咩？

佢地賣賓敵機都袋左32m啦

又係喎

雙曼真係無限金錢, 但成績就

金錢足球可恥

1hr

熱刺真係好撚勁

垃垃車

破晒紀錄 但茅撚過狗

Money city money Utd

車仔真係好撚勁，
熱狗今季咁勁都俾我地雙殺

yes 雙殺左獌熱鏝
準備雙殺埋阿狗

我有個熱狗fd
之前13連勝個排講既野同車區手足差唔多
都係話「仆你個街，車仔唔撚識輸」

其實熱狗都好撚慘
而家佢地既積分係以往都好大機會奪聯賽冠軍
係咁唔好彩今季遇到比佢地仲痴線既車仔

輸左場2:0喎

你當波台敘利亞流架

三殺唔到咋ma 雙殺左啦

贏埋呢場叫三殺

以為淨係講聯賽

諗落熱狗都應該幾憎我轟
12年搞到佢地第四無歐聯踢
上年收左佢英超皮
今年打到曉飛都好大機會輸個冠俾我地

我轟今年無歐賽, 聯賽行EASY MODE, 贏冠軍比幾往簡單啦, 易過食生菜...

熱呢兩年真係有料, 出年一定繼續做攔路虎...

小心佢地都黎個13連勝, 我地淨得4場入面和兩場都要輸得失球

車迷真係好悲觀

打米堡有d驚

唔想燈

狀態唔夠人地好係真

其實睇完d stat唔難理解干地點解咁想要morata
佢 passing accuracy, passing accuracy in opposition box 同 crossing accuracy 都高
波低好容易夾
睇佢後備出場對華西係關鍵時間睇得透傳到個空位俾馬細路射入致勝入波
佢d傳球視野真係唔差

依加又唔係要同熱狗打
人地個態點都唔關我地事啦

連續3場半夜西波, 突然唔敢咁樂觀住 ...

打中鋒唔洗睇crossing啦
我意見係咁多
跟住嘅大戰交俾大家

單箭又唔駛既,雙箭又唔同講法
我意見係咁多
跟住嘅大戰交俾大家

睇睇米堡個態
同埋你估班大帝見到熱狗個態會唔大壓力咩

兩個買曬咪洗大戰

驚鬼
只要班波有場場打決賽既心態
有埋主場加乘，應該無問題

做咩今日咁多post講我轟球員

d 野好邪
真係唔敢講出口

你有姐
大帝要有先得架

得罪講句
話林伯係b2b有啲睇少林伯

廢時燈 雖然我有信心

黎到依個時候都無既話
比個冠軍你都唔好意思要啦
咁仲望咩冠軍?
我睇對上幾場隊波既精神狀態，應該已經有依個心，唔會再好似lead 10分果時對水晶既西波

睇親live post 屌緊果個廢轉頭就即刻入波
仲要經常都係咁
唔敢燈

當然，出現極黑仔既情況/球證問題就無得講

拎廢柴比
打飛機上腦

其實好大壓力

b2b有咩問題

要打雙箭頭

西布朗已經放假mode 上半季就勁主場3連敗近8場入得3球 米堡上場係鏝憨鳩走去試陣 新狗降左班
屈福特放假mode加客場垃圾

留力對我轟炸 最後真章

又嚟易食指數

☆☆☆☆☆

神射手lkk定kane?

咁多位車迷
記著那關於晶宮的教訓

咪咁老定

上網玩season 撚贏咗隊熱狗
撚到人地走場

其實3箭頭average position
夏神企位仲前過哥狗
同埋佢地3箭頭成日換位踢
但問題係
有時哥狗同夏神一換位
哥狗俾波能力屎
夏神前插走到靚位都交唔到
變相限制左而家3箭頭陣式既威力

莫拉達一樣解決唔到 佢一打單箭頭做支點一樣波都唔識傳
同波皮都掂唔到

其實點解班熱狗要咁樣抽擊阿狗 廿季黎第一次高過阿妓 都開心到打晒飛機咁

就係廿季第一次先特別興奮

20年比你當私家雞咁笑
積住積住咪爆了

我覺得雲迪克未傷都ok
依家未知情況真係唔好搞

下年班球員唔比人賣再講
Kyle Walker走撚硬

皇馬都幾like買熱狗d人

Alli,Kane,大力臣呢三個留係熱狗先算啦

你試下二十個禮拜唔打飛機之後一打

無咗大力臣拳王威力得一半
16隊熱格蘭就係大力臣變咗肥朗

mma一周年

Alli獌狗想買
Kyle walker獌鏝都想買

除左為錢
唔覺alli會短期內轉會獌

下輪又係熱狗打先
仲要隔兩日
追到得一分點都有壓力

一年前

作客垃圾韋斯咸 贏撚硬

個場熱狗矛撚到，近幾年最矛一場

Fanpiece文 獌收購清單

快買Bakayoko

唔知王囝今晚有無得打正選呢

垃圾車收購名單
1.lkk
2.morata
3.mbappe
4.bakayoko
5.betrand
6.shaw
7.veratti
8.sanchez

All go mu la diu

希sir

唔係佢地咁茅，我諗最後係比人炒而唔係追平

Shaw不了
玻璃人
加上斷腳之後已經打返以前水準

買rose?

貝查特

熱狗點會賣人比車

Dembele屌你老母

賓周馬

岩啦 唔好出達仔

又牙朗

丙朗

牙朗歐洲賽有加成

其實係咪要吹左越位先？

樓本條例無人理

鍠狗冇越位呢條例

熱狗訓練中場真係有一手 以前摩迪 而家有大力神 阿里果d

果期我幾鐘意熱 唔係一早上車應該會係熱迷
摩迪 雲達華治 巴爾 小明 雖然後防好廢

隊閘而家都成才 以前rose walker都派

丙朗又帽子戲法

馬體有無l過龍

美斯c朗
呢兩個外星人今季好fit

高峰已過

摩拉達應該走硬，咁都冇得落場打下

用晒d契仔

基沙文如果跟摩佬
下場應該同上季柏度差唔多

官網訓練衫半價

Isco😋

買左先算啦

摩佬根本唔識用呢類球員

明明柏度其實可以候到摩佬要既野

摩佬打既433/4231
2面翼鋒既企位好近邊線
除非好似夏神咁快咁好扭
或者crossing 好好可以係邊線出到個波入中間
否則好似柏度呢d又唔係特別快、又唔係特別好扭、crossing又唔係特別好但射術一流既球員放佢係咁邊路
點會打得好

Schurrle

舒仔打假九瘋狂走位就會打得好

Eden Hazard said to sign new 5 year deal on £300k/week. [via Tuttomercatoweb]

5年約

係咪最高週薪
我轟個政策好似最高250k

簽300k 就可以順理比250 山神

抵俾啦 而家先同肥朗一樣

#Chelsea could now be facing four years away from Stamford Bridge and a new stadium move-in date as late as 2023. [Mail]

四年

SAID咋
有無SOURCE

點解咁耐

J住先啦

4年作客 molamola

會去邊踢

其實夏神係車仔做球王好過去鍠俾丙朗騎住啦

要留佢就要做啲野證明隊波好有野心

Yes
如果夏神續得約
好大機會今個夏天轉會窗
車仔至少會有1-2單大額既球員收購

買球星
如果仲係係法甲意甲執埋d二線頭實留唔住

姐係目標要係至少三冠王?

2個唔同level播

史丹福橋要整咁撚耐

基沙文去獌著7號落底出波

快d買達仔山狗啦

綜合截至現時為止既轉會新聞
大牌球員應該會買一個前鋒+一個中場

中場：bakayoko, kessie, verratti
前鋒：morata, lkk

暫時好大機會買到bakayoko + morata / lkk 是但一個

幾時開始整?
我仲未有機會去朝聖呀

好似係完季
因為下季就轉主場

咁下季用咩？熱狗用左溫布萊wo

買多個rwb就差唔多

再下季先重建 2018/19球季

溫布萊好撚邪

邪住其他隊

Verratti 8號

可能會買埋conti
成日都有傳媒報導車仔派scout睇佢

第一版置頂變左咁多安仔

竟然咁少世三同冇簡迪

近期轉會傳聞:
100M Belotti + 50M Van Dijk

Zouma借走 + in Van Dijk (or Koulibaly) + 天神 Keep

傳車仔想打包Cedric同Van Dijk

LKK reject左曼聯, 大機會上車

傳緊Bernardeschi, 不過要同摩狗爭

利記馬賽猶大有意買法比

巴賽想買AZP, 但係美斯唔想

會同Clean Sheet續約收皇狗皮, 可能逼皇狗搶DDG

另外
Tammy Abraham續約

小亨利加盟險簽車隊

Lkk has unfinished business at Chelsea

又係時候回帶

LKK true blue

香港大廈外牆重修都要至少兩三年
咁大個球場又要加建 好正常啫

Confirm左會踢埋17/18就開始裝修
四年踢其他場

四年溫布萊咁爽

干地要落車了

好似係一次renew一次
唔會年年咁借比你

我地都未搵球場
溫布萊好細機會

可能四季都唔同場

借Fulham果個啦

細到咁

冇主場
氣氛點都爭啲

zouma

放假1hour

成班偽毒佛誕照食女

實係入咗長洲玩

Arsenal and Manchester United target Kylian Mbappe once had a trial with Chelsea as a youngster.

The now 18-year-old is believed to still own the shirt he wore in a youth game against Charlton Athletic – with 'KYLIAN 10' on the back.

遲d加盟車仔咪日日都有車仔波衫着

長洲賓客人數多

老實講,如果佢個陣上左車今時今日應該唔會見到佢個名彈出黎

駁唔到

呢個真

Lukaku lukaku

Btw
之前車仔唔買alli為左俾機會Lewis baker 上位
唔買mbappe為左俾solanke, Abraham 上位
而家alli, mbappe上晒位
Baker, solanke, Abraham仲未見到車尾燈

打包koke同carrasco

買左咪變水貨然後另外三個係其他地方上位，做得軌青訓真係冇機會成才

雲迪斯長傳好好咩

當時上車既話 會變第二個卡古達

車仔可能零封到皇馬

車仔不嬲同香港一樣, 年輕本地人冇可能上到位

上場之前好似連續11場失波
鍠琴日係咁玩傳中
azp moses 兩個都唔夠人頂啦

點會冇啫？老豆有錢就有咖啦

人地阿朗 vs Moses
Isco vs 我地阿朗
摩迪 + Kroos vs Kante + 妹妹
依3個位都比人強姦
點零封?

季初有機

感謝提供笑話

比我係車仔青年軍真係有得走好走
球會培訓年青球員既方法根本就垃圾級
搞到班球員21歲都無乜上陣經驗
球員成長最快個段時間就浪費咗
所以你話baker 切個班會勁得去邊
Chalobah係一個好例子
24歲都仲係咁平庸

Hawks話卡吐舊患復發 但係頂到完季
真章

我轟=傑志

黎緊3場出Begovic啦
陣間小傷變大傷就仆街

會唔會係CONTE上場完場一野騎上卡2到重得濟

車仔好似d大公司咁
如果有一日公司叫你去荷蘭維迪斯公幹
你差唔多要去搵工

但實在無咩機會上陣

22歲變24歲

大部份有料到既球員應該21歲前要企穩個正選位
去到24歲做係得垃圾時間其實差唔多要走

Yes
得盃仔會比佢地踢
英超競爭太大 無本去出新仔
皇馬最近一個青訓企穩一隊
應該係Nacho 但佢已經27歲

車出到chalobah ake 算係咁

問題係你出晒主力都未必夠打啦 競爭咁大
仲點出d 18,9 歲等佢到21 可以做主力
Kante 要24,5歲先有人識

皇馬青訓同車青訓一樣咁絕望喎
幾多有料到既人係皇馬出身都比人賤賣

外借果班都冇乜邊個勁到可以返黎正選,
呢幾年都係得卡吐同LKK夠料踢一隊

摩西

18, 19歲開始打盃仔, 出垃圾時間
有3年可以impress到人, 一係18歲開始借出去
21-22歲左右應該要有收成
18 - 21歲係咁打預備組其實隊個球員成長唔係咁好

其實係收返黎既質素唔好
你睇下同市阿狗熱狗班後生仔幾生猛

阿狗班青訓係垃圾唔討論,
熱狗本身係中型班緊係有位置可以提拔青訓,
仲要Kane同Alli本身都係熱狗傷哂正選先出佢地,
呢幾年真正係豪門都出青訓就係V92隊獌

wa 屌你
沙勞ching 個大波post 真係頂唔撚順

Link

盃仔有嘅 但d 細路去打其實可能好快出局又無得打
聯賽有幾多時有垃圾時間丫 競爭咁大
可能全場都平安鐘/落後

如果lkk都計
迪布尼都夠料上一隊
只係摩佬唔重用佢
另外ake, Christensen 都夠料

史獨卡吐lkk 迪士尼呢四個都夠班啦
仲未計ake Christensen

如果Keep得住2012個班底, 而加條前線好好J
前面有史獨 + 大小世三 + LKK + Mata + OCK + Musonda
後場有B仔雷斯雞曉AZP摩西, 仲有Ake天神

如果Keep得住2012個班底, 而加條前線好好J
前面有史獨 + 大小世三 + LKK + Mata + OCK + 迪迪尼
後場有B仔雷斯雞曉AZP摩西, 仲有Ake天神

Oscar 變左工兵

我對依加個陣除左dc同馬迪個位都覺得好j

btw史獨留既都應該傷多過出啦

13仲正，史毒換安同shirley
同埋仲有可以屌打耶耶嘅馬迪

聽講就算租到溫布萊都唔會比你坐滿，大約5萬個左右，門票收入可能比依家仲低（每年要比千幾萬租金）
同埋重建球場嗰幾年成績應該都幾動盪，畢竟唔係自己主場，太多變數，可能會變爭四隊
所以呢2年簽的贊助多少，以及主力的續約將會決定球隊未來幾年的下限

希望油王生生性性唔好出咩事, 如果唔係真係GG

.睇左熱狗下年用溫布萊用成點先啦

下年熱狗的確係關鍵的一年
連續兩年出色的表現都換唔到一個半個獎杯的話，分分鐘會星散
如果將近2個賽季聯賽積分加埋，熱狗係最高，不過遇到李城同車仔算佢唔好彩
下季轉溫布萊做主場對熱狗來講真係唔啱時候

上年拎唔到 算佢地柒啦
差不多所有豪門都走下坡

上年我地2比2收左熱狗皮保送李城

熱狗呢隊垃圾有撚牙力留班球星咩

咁雲加柒d

其實都唔算啦
熱狗果時又係落後緊幾分
咁岩我地幫佢地宣布收皮姐

呢句真，最高人工個洛里斯先10萬磅周薪，Kane 先8萬磅，Ali 5萬，完全係蔗渣價錢

咁呢方面阿狗重低賤

咁阿狗起碼都肯20萬續山神，奧燒，冇熱狗個價咁痴線

其實已經連續2年乜冠都冇, 下年都做二哥應該要星散

阿狗唔係冇錢, 係孤寒姐

可能今次到李城收佢皮

李城係時候報恩

咁冇大志
要熱狗對李城之前已經收佢皮

托迪掛靴 之後係番羅馬做總監
如果隊長都係咁既結局就好
點解要走

搵錢嘛 人之常情

話唔定隊長專心進修1年就返來做教練

肥普可能下季教疤呢

不過老實講 熱狗呢幾年點都會有一次係攞盃 D戰術不斷變緊 只要肥普係到既話 肥普都係快D走

冇可能，佢以前踢+教過愛斯賓奴，點會去巴菜

講過自己係愛斯賓奴人唔會去

simeone走既話佢有冇機會去下體

今季未完可能

三個進攻主力
Kane, alli, 大力臣24歲都未到
仲有大把進步空間
唔星散真係有排玩

來緊三場波都西時間

唔會啦
下體得中型班班費
隨時熱狗班費仲高過下體
普捷天奴如果走都只會去班霸級球會

索性國米拉佢過檔
simeone繼續留係下體抗衡西超

唔好ff佢會走啦
自己建立既form會唔會咁on9 依加走呀

Luiz ig
Zouma so cute

肥普唔會去巴啦
現時又無乜邊隊豪門要換教頭
佢留係熱搏多年好過啦

有咩問題
施蒙尼都話走

肥普最後似會去曼

咁要等摩三之後

睇個勢摩佬隨時下季都玩完
而家49000有個別球員開始同佢不和

潮撐摩納哥

陣間摩納哥入左決賽Bakayago加價

totti終於retire
ddr終於坐正

who

傳不和個D咪又係佢唔重用個D人黎
對佢黎講冇咩所謂

肥普呢條撚屌表面正氣
內裡又教到啲球員陰陰濕濕

49000 ceo同佢岩唔岩key先係重點

西時間唔緊要 最緊要唔好西波

Simone都係咁
我記得奪冠果年個評述話佢教到韋拿都會剷人

條撚樣本身都唔係正氣啦

都未必
之前傳49000同我地都想買bakayoko
但bakayoko見到佢前隊友martial既遭遇之後
就比較想加盟車仔多d

Btw
都係個句
49000下季買唔到頂級防中都會繼續收皮

得罪講句
以前摩佬教車都陰陰濕濕啦

我覺得暴聯問題不在中場
在於轉守為攻果下出問題
你要贏暴聯好難，但佢要贏波都好難

卡膠做到轉守為攻,但出佢防守就做唔到摩狗要求個種硬度
出樹又冇左轉守為攻個下

上年daddy都想簽kante
只係最後kante揀左我地無去49000
如果唔係今季拎英超會係佢地

中場有米希達恩,普巴都已經打死人啦，
獌狗今年咁都冇前四證明摩狗回撚哂塘

The Chelsea midfielder has laid on a goal every 116.22 minutes on average, while Manchester City’s Kelechi Iheanacho (167.33) is next in line
法比

我轟借將又入波

Traore goal

洗大錢買普巴但唔識用佢呢下已經回晒塘
用全球最高身價買個球員返黎打防中夠晒on9

"My discussions with them were already well underway. But when I spoke, I had a good feeling with [Antonio] Conte."
係簡迪眼中Conte > 摩佬

留明等睇米基爾2世

係就正

ajax幾勁

殺奧義

今場幾fit 希望佢殺到49000

可能係殺切爾達呢

梅開2度加1助攻
下季可以返軌輪換下

泰仔再入多粒
呢個好似無咩聽大家j
但好似唔錯

buy ziyech la diu

下季無咩可能再外借查奧爾啦

Ayi已經係後備
Traore返到黎唔會好多機會
可以既話借去英超中下游好過

問題係ayi下年仲係唔係到

佢可以打翼 ayi唔得喎
借ayi出去番佢好d

仲借亞衣把撚咩,一係就賣走佢算啦

Mbappe勁撚到
蛆條後防完全跟唔上佢速度

1 on 1 過硬

我收返之前話Mbappe唔值80m果番說話,
仆街佢勁到痴撚線,出一億都要搶佢返黎

另外再出一億Bid埋Dybala

Agger

靚組織

輸bakayoko
呢件暫時睇左幾場歐聯真係麻麻地

BAKAYOKO

Bakayoko hea 到

丹狗的確係世界級

個頭鎚

巴卡藥膏除咗後生有咩好過馬迪

髮色

咪撚買bakayoko plz

Bakayoko連面罩都帶埋，
已經符合車仔球員要求

快過馬迪 未到妹下妹下

買佢返嚟真係駁腳都未必掂

唔追西瓜恩

控腳波離哂罩

仲要無人逼

要買就買sidibe啦
打RWB

其實買法賓奴好似對板過笨蛋陽子

望到mbappe
諗番起馬斯亞就覺得慘
畀摩狗雪到硬唒 又有同類型新人冒起

兩個都無咩創造力

B sliva 好像不錯

個個當摩納哥係街市

Bakayoko換matic對隊波即時戰鬥力冇乜幫助

Monaco平時用正選隻左閘Mendy傳中好勁
係買就買佢
Next Marcelo

牙朗個位有時係長遠接應位
但換咗mendy 唔會比人爆先

Buffon真係好撚勁，啲經驗屈哂機
再加埋反應仲係一線
真心想佢拎今年歐聯

阿朗188 mendy都有185

牙朗戰術定位係會係前場頂頭槌二傳
今季幾球都關佢d二傳事

今季皇馬同今季NBA勇士一樣
我覺得係無得輸既

所有龍門球或者卡吐拎波冇得再短傳都會斬比佢頂

Buffon一隻手已經cover哂mbappe天靈蓋咁濟

Buffon 球球都接得好輕鬆
好撚淡定

摩洛哥啲射門下下都好正

點解可以下下劏穿祖記防線

無乜實際威脅

其實依家蛆算唔算車仔嘅理想型人腳

藥膏

又係bakayoko
兩球都輸係呢條友

有名你叫笨蛋陽子
不了

千其咪撚買依條黑腸

等睇派清聽日點樣維護佢

丹佬個長傳

Bakayoko同馬迪有得揮

斜恩

咁都冇威脅？龍門唔係保方既話已經反Cup左

條友真係得大份架炸
扭控唔緊要...但咪失波變俾人攻啦

bakayoko

得蛆先同皇馬鬥到下
點計都係撐蛆

買唔係唔得
簡迪3500嘛

佢2500囉

祖打防反都幾難輸下

希望今場有球探睇番去report番啦

邦路斯啲長傳勁過雷欺幾倍

睇摩都係睇班細既咩表現姐
其實成隊都唔差，除左bakayoko

丹狗呢個歲數都可以四強作客交兩個助攻
痴撚線

Monaco有冇試過主場入唔到波

bakayoko不了

Bakayoko

佢今埸鳩下鳩下 睇波出去睇啦

仆你個街，Bakayoko咁撚廢都開40m，
留比獌狗買佢好過

真係j唔落

幾好奇派清聽日會點樣幫佢講說話

丹狗勁到

施華

辛辛苦苦過到條防線
後面仲有個保方
你踢埋我果份

出番moutinho進攻即刻好番唔小

祖記d防守真係比到都無腳你起

次次封晒

防守果陣禁區入面唔計保方有五條友夾你，
個波仲係腳度都偷笑

咁都救到

呢球諗起世界盃救施丹球頭槌

呢球仲近啲tim

祖記真係守得太好

後防線成6條友打橫排
點撚樣攻

Bakayoko呢件真係伏味濃

其實摩納哥唔係踢得差 係祖守得好又把握到佢地犯錯

難得起到腳都仲有保方果關
痴撚線

今場係咪monaco成季第一次冇波入？

主場係

正想問主場，打溜左

岩岩好剋住摩納哥兩翼戰術+保方守得好

Bertand Traore>>>>Adama Traore

下年返黎踢pedro後備唔錯
射門能力幾好

22歲邊到會係垃圾呀仲要禁多大球會想簽佢
仲要入左球世紀頭鎚絕殺鏝搵你做球探下季車
仔拎硬歐聯

係 但無咩傳聞

一場半場波就伏味濃
簽得年青球員就預左水準唔穩啦
但同馬迪比
馬迪唔會再進步但佢遇到伯樂會
干地落得order買就信下佢啦

一場半場你睇左佢幾多場呀 大半季法甲都係禁ge死樣
仲要今場對比佢打得差果d比賽已經算好今場仲未出佢
看家本領瘋狂回傳伏鳩隊友

屌
真係買左佢先講啦on9
Btw 係干地想買佢
你要屌屌干地屌我做乜撚

幾時開埋morata lukaku 戰線

唔知屌你做乜撚不過有條憨鳩好撚鐘意吹奏
以件垃圾仲要話搵佢做波

邊撚個咁on9
搵舊post出黎睇睇
印象中車post從來無人吹奏佢做波能力wor Ching

無呀不過有條憨鳩話賣走左法比ge話搵佢做波
好似個名有個派字唔肯定

一撚定唔係我啦
老屈都唔該唔好咁on9
精神分裂就去睇醫生
從來只係吹奏佢既防守

第一球無跟人 走甩左

可能個心已經轉左會

果位有個派字果位Ching 當時唔係吹奏佢只係有ching話唔想法比走無人派牌，但有個憨鳩就話搵巴卡約高代佢派牌未得囉

派清真係無撚卜月

派清真係j開一個球員無論佢打得幾差都會幫佢
搵到借口佩服佩服

buy koke la diu

應該鏝嗰場先係一場半場

屌你
係唔係我你講實
又彈弓手一時話係一時話唔係
有證據咪post圖唔好玩老屈咁老土啦

屌
我以前J卡吐個陣咪又係車區俾人百屌
So?
你而家無J?

咁不如買Saul

轉頭搵比你未得閒住

新戰線

等你
唔好走數

派清 你成功J過一個係咁 唔代表個個都係架嘛

其實信下干地得唔得
Kante 22歲個陣仲係打緊法乙球隊等升班
Bakayoko 22歲已經拎緊法甲半隻杯耳+打到入歐聯4強
佢d forward pass 係麻麻
但如果干地可以令kante forward pass 進步
我相信佢都可以令bakayoko進步

buy ziyech la diu
可能倏到第二個艾力臣

我引用卡吐既例子只係話唔好對年輕球員咁harsh姐
屌佢一場半場表現唔好都人之常情
屌佢呢世都唔會進步咪on9

巴卡約高真係一場半場衰就好 打親強隊都比人撚到碌柒緊

好難想像法比走左邊個可以派到牌

Bakayoko

話唔定係黑人想買
我覺得佢係做簡迪後備

屌
講笑定認真講你分唔到就算鳩數啦

古圖斯今年攞到金手套我切柒

俾啲掙扎啊軌

正選果個馬迪已經好撚廢，
仲買埋d後備料做乜鳩

我睇佢係得對鏝嘅表現好 其他時候都唔好喎
信咩干地先 球會傳嘅/買嘅唔代表干地欣賞 你睇下ayi

而且唔會平

我唔J古圖
佢救球率都係偏低
表現普普通通啦

得罪講句 話佢勁真喺唔覺
對愛個場見到佢啲落地慢到

都係top fit施治好J d
就算上場對熱狗都救好多波
再諗返舊年古圖D失誤多到...
今年好左好多但都係大把進步空間

反之亦然 佢討厭開果d球員 eg. lkk 就算做神射
有一球交錯或者失誤 死都要啄住佢

得罪講句
阿衣好差咩？
對fa cup個5x分鐘好過哥狗近幾個月表現
不過干地死用winning eleven無機會出姐

Alex Sandro勁到癲

見你講開lkk先講
講真
佢真係一場半場big match 踢得唔好咩？
今季拎硬神射手但近31場對big six既比賽入得6球
已經無計上場對車仔個場

有球員俾到機會佢做純射手係入到好多波
但除此之外其他方面技術eg 背住個龍踢波 真係麻麻
我都信干地會令佢進步只係話現階段話佢好過哥狗係on9姐

車區敘利亞唔係浪得虛名

派青
又力戰群雄

有Ching拎埋我玩假膠既野黎屌個下先好笑

派清，件巴卡約高同Kante差好遠，好難J得落

我都係繼續幻想華拉堤算了

唔係差 我係指出球會買嘅唔一定係干地睇中拍板

我都想要華拉堤、kessie多過bakayoko
但現實係
psg唔會咁易放人
車仔又唔知做乜鳩唔落力d收購kessie

買馬杜迪都好過巴卡約高
如果將來真係會用查路拜同切既話
買大年紀d但當打都ok掛

留喺意假都唔黎垃圾車

買James

垃圾

有歐聯加大球會都唔黎就on9啦

老喇

9up你就叻
普普通通都講得出

皇巴是單漏d人出黎都歐聯4強級數

祖記食得幾和

兩球都係輸bakayoko
點撐得落

事實

普普通通
13連勝個陣啲cs超過大半係靠自己救番黎
今季既佢都普普通通，咁琴晚buffon既表現都唔可以叫勁

我覺得中場中黎講 要買可以買好D 要黎做後備ok 但下年衝歐聯正選出佢同出matic冇咩分別

第一球先正
跟到斜恩傳左波就食花生做觀眾
第二球咪即係而家既馬迪
今季睇唔小

事你老母實
死盲狗學人睇波

有幾場都係最尾後防失球on9波搞到卡吐冇cs都幾慘

costa>天津
30m年薪
90m歐轉會費
老實講，咁既價錢真係唔滿意
應該最小都要100m,120m就理想價

撲救少就等於廢 又唔睇下今季撲左幾多關鍵撲救
換做第二個龍可能已經係熱狗lead我地四分
唔係我地lead佢

唔撚破億唔放啦

岩岩11場連續失波好多都唔關佢事

睇有report 話羅馬用2個潛力幻齒+錢換kessie
亞特蘭大accept左但等緊球員意願

般尼 新特蘭個龍一定係最勁

老西個總監過左去
不如以後羅馬買就跟住一齊買
實無死

屌

跟住買然後人地去羅馬都唔黎垃圾車

卡吐今季既表現都普通
明明就係除左對鏝派過一次膠之外，全季都好波

般尼個龍一定勁過你古圖
唔係單睇撲救數字,撲救率都唔算特別高
Heaton Cech Lloris Degea呢D有70%以上
古圖得68%,唔係差但係普通囉

冬季轉會窗吹到干地特登打去亞特蘭大領隊問Kessie既情況+出過bid但俾人reject左
過左冬季轉會窗之後車仔對收購kessie就冷靜左落黎
之後d風就去晒bakayoko個邊
中間唔知發生左咩事

睇數據去評一個龍門表現 番去nba post 專心反占啦傻鳩

總之買邊個都好過買藥膏 回購米基都好撚過佢
好彩ge係垃圾車吹都勁果d通常都流料居多

上面個堆成撚日比人射中龍
你睇救波數字有柒用咩
個啲射到正一正又叫救波
你要比你錄番哂咁多個龍門救既波再去比較難度同重要性啦屌
Burnley個龍勁過卡吐都講得出
咁你仲唔叫鍠去追佢

為左踩卡吐可以去到幾盡
暫時就已經講到佢連中下遊龍門都不如

卡吐個底太花
無兩季好表現都應該好難要車迷信服
依家算好 上季卡吐飲啖水都會比人屌全家

仲要卡吐專吸世界波

我有睇般尼喎

其實得我一個唔妥佢啫,大把人爭住幫佢打J啦
我講句普普通通都叫我躝

表現唔好 加為左佢趕走左cech 加多咀狗

今季反開佢果d都冇屌鳩佢啦 係得條傻鳩吉列豬扒
仲憨鳩鳩走去攞d數據出黎話卡吐普普通通

日日內戰
真係由前鋒去到龍門位都有得嘈

不如討論下你同阿朗
唔知下季駛唔駛換
我個人都幾滿意對翼衛

討論kante

牙朗除左速度慢同傳中波未夠水準之外
其他我覺得都唔錯 20m黎講都幾符合身價
me就防守意識仲差咁d 同埋傳中波都係一般般
不過wb黎講都幾滿意 終於市場想搵隻勁既wb都好難

但點都要搵後備
今季是但傷一件都搞唔掂

但真係搵唔到邊幾個岩心水 又肯黎

moses下季繼續正選都ok啦 大隻爆得 下半季防守都好左好多 仲可以博角球益cahill

突然醒起條友D界外球成日唔過頭

呢樣今年比人Foul左有冇5次

上場係咪又有次 ?

屌 反卡吐要皇天擊殺
搬泥個龍好過卡吐都講得出 係咪on9
唔好將施治轉會既負面情緒投射落卡吐度
今季卡吐真係交足貨

呢樣真係要練下 一係搵第2個掉

Diego Costa has reportedly signed with Tianjin Quanjian and will leave Chelsea for €90m this summer.

Diego Costa has agreed to sign a pre-contract with Tianjin Quianjian. He will earn £30m per year & Chelsea will receive £77M. (@ellarguero)

得90m

90m歐羅

快deal
算係咁啦大佬

最希望可以好似祖記咁
練撚到3後衛4後衛完美切換

買哥斯達筆錢 可以買摩拉達再買個好d既防中
Bakayoko呢d後備料點頂馬迪

仲有奧斯卡果筆
不過好驚球會想留錢起球場

車狗想學波圖做黑店

點都會留D既, 但90M, 你拎60M出黎都夠買隻好D既中場仲有少少剩

我轟賣開都高質
Mata, 迪布尼

ock 達叔

我轟唔賣垃圾

油王私人全資起 車仔唔駛出

我轟直頭係良心企業 慈善機構 成日高買低賣
除左賣比支那

油王 good boss

哥狗去大陸做土皇帝啦，好行唔送

基藍馬好爽

好彩琴晚飛啫
今日香港落到狗屎

油王 true blue

油王係true blue

即放啦 夠pay返morata lkk仲想點
係傾掂既就黎緊幾場出阿衣好過 無心踢快d躝

買ajax d人啦 又唔貴又有料

好多錢洗
等睇洗落去d二線球員到

不了，要即食

托定咸投資大法

支持出亞衣

ajax都出產好多好好j既球星

輸仔, 王囝, B仔, Luis, Oreo
全部唔係垃圾

直接買古華特啦咁

應該ock筆錢都夠買哂ajax全隊

荷甲前鋒瀨過咁多次野 真係不了

當刷金蛋 又唔貴

係咁賣貨俾中超做黑店

How will they pay for it?

An estimated cost of £500million was first mooted for this project, but that could rise with such a complex build. Tottenham are spending £750m on their new ground at White Hart Lane.

Abramovich will be the man covering the costs, with taking Stamford Bridge into the ranks of the elite stadiums being a project he is personally keen on.

boss

係歷史留名

賣左DC之後會唔會買晒Lukaku同Morata

如果哥狗走77M鎊+OCK50M鎊+古惑大盜20M鎊+斑福特5M鎊
以到都億5 柒頭安馬迪法比以幾個都有機會走1-2個車仔再貼多少少
有2億鎊以上GE錢買人都唔奇

重建之後應該搵一邊看台用佢命名

荷甲係最信唔過既聯賽之一..

阿布依D班主真係正

英國都有車迷爭取新球場搵一邊看台用 隊長黎命名
唔知成唔成到事

阿積士個右翼勁 琴晚入兩球
好似又有英超經驗

Yes
上屆荷甲神射手Vincent Janssen 今屆聯賽入得2球
Ajax d人一定有潛質但好難可以即食

上屆炒摩佬個陣
大把便宜仔屌柒油王

油王 天子第一號車迷

岩啦
East同west stand隊長同老細一人一邊

Me too
Btw
一個就黎29歲既前鋒賣到£77m仲想點

宜家油王鋪緊路俾佢個仔接手，只希望佢唔好敗晒佢老豆嘅名聲

正

實在太恐怖啦
琴晚祖狗封到摩哥
最尾個十幾分鐘
要靠死球入禁區

但油王先50幾啫 無咁快死 一日未死都應該唔會完全唔理

Higuaín都賣到90M啦
而家仲要係中超
唔屈返一筆都對唔住自己

最尾幾球死球 眼見入到禁區 但起腳個下已經有幾隻腳飛埋黎封

希古恩係直接買斷

咁都要搵到買家
而家市場上會出到90m買哥狗得中超

一早出MOUTINHO唔用個件BAKAYOKO分分鍾攻得仲好

根本個兩球就輸佢 如果0:0下場都仲有價講

重妹過馬迪
真的不了

佢格黎個fabinho仲好啦

法賓奴波底好過件垃圾多多聲啦
藥膏得個樣根本連防守都2線都
唔知邊忽值40M

唔明點解唔斟呢件

Fabinho 仲可以打閘

仲要法賓奴先係摩納哥中場中出得最多果個佢先係主力

所以咪肯放笨蛋陽子唔放法賓奴

有成億買人，咪撚執堆次貨返黎呀

阿狗個殺卡都40m
疤狗都用成億買咗堆水貨

講真，左翼位要買件後備返黎都好難

市面打到呢個位既人真係唔多

頂級果D又唔輪到我地買

除非無啦啦死好命搵到件潛力股返黎架姐

最怕好似熱狗咁成億買7個有5個半都水

得大力臣對辦

其實上我地一樣有成億

最勁果幾個係哂蛆鍠拜到 唔知葡超有冇好野

FIFA 賓菲加個左閘幾好升
不過只限FIFA

其實如果lwb sub 有ake, Kennedy，rwb sub 有azp做替工
其實都唔太差
如果唔係干地固執用pedro打wb根本唔會輸俾精宮

堅尼地以D垃圾算吧啦 搵佢打U21都縑廢

雙曼排第幾?

之前有報導傳摩納哥夏天轉會窗只會放bakayoko (唔肯續約）同silva (有替補球員）

堅尼地裝返隻義肢右腳先講啦

快

仲要換埋個腦 柒頭安都唔夠佢鳩

打wb洗鬼要右腳咩

仲有對獌個場格硬用azp打lwb都唔用ake

ON9

堅尼地都唔願打左閘，
防守又垃撚圾，無謂勉強

AKE CB

真係當正個個都改造到翼衛
又睇下佢借出去都唔撚出佢
一個出親場就搞到攻守節奏
都亂哂龍ge人唔會有期望
仲要當正自己球王死扭爛
扭

上季希sir搵佢臨危受命打左閘仲入左一球
今季換左領隊出都無出過
連替補都無

足總盃有踢過下

屌
而家叫佢長打lwb咩
做下替工一兩場打sub佢一定應付到

禁鳩ge人點會出 就好似你j開果個 adama，
打護級隊岩哂佢地 鐘意點扭都得唔理隊友，
最緊要扭失傳失射失都要照去 ，上季主場差
D輸比拖肥果場本身追和 之後出佢之後亂撚到
比人入番粒之後97分隊長負6追和好記得

conte視佢為lwb人選一早出撚左啦

對獌個場真係輸自己
無啦啦出鳩陣
唔知上半場中段定咩moses同azp換左位
Moses 打逆足lwb, azp打rwb
搞到左右2邊wb零助攻力
守唔住rashford個球場波就玩撚完左

屌
而家咪就係屌緊干地鳩鳩地囉

堅呢地呢件等走,冇可能留係度

LWB回購貝仔啦，仲要係英人
實力就唔係頂級架啦，但全世界都知車仔要買WB，實吊高來賣
話哂都入過PFA，下年買來輪換夠做

無啦啦講Kennedy又講adama做乜撚
法國我講親乜你都要講下adama先安樂
覺得自己咁撚好抽出公海啦柒頭

以兩件垃圾係同一類型拉埋佢講有咩問題
都係容易上腦的人戰術紀律性0ge人

無問題
屌你老母你最撚識波

咪撚講替補好唔撚好
後備就後備啦

派清特別d,你唔好怪佢

其實個bakayoko有幾勁 睇啲j片都好似唔係好勁咋喎 verratti 好過啦 不過個中場又好似太矮

買Oreo代替妹迪有無得諗？

矮有乜所謂，唔見得妹迪打正選有咩作用

Bakayoko=黑妹

唔中意熱狗都係咁話，熱狗肯放歐聯幾年內一定有英超，佢地真係冇痢咁柒

主力果幾個全部都勁後生 大力神 拳王狗 雙閘 大亞 傾

尤其係大力神 我真係覺得佢勁過呢家既kroos

其實矮就冇咩所謂，關鍵係買唔買到

佢單蹄仲嚴重過華西喎

又大戰

仲想輸多d高空波?

好撚痴線

上年排第十好齊心反摩
排緊第一反而內戰

完季後到9月大把轉會新聞 有排內戰

舊年齊心屌迷摩
其實都係內戰
話時話有無反干地出黎內戰下

疤個前青年軍日本仔15歲就幫FC東京係J league上陣

講開高空波
未必淨係頂波嘅有問題
閘波嘅仲大問題

一陣先睇番琴晚場波
老實講睇球王片條友都麻麻地

開季反干地 vs 撐干地, 之後13連勝屌安 vs 迷安, 跟住屌切 vs 迷切, 季尾就LKK vs 達

挪威仔好似都係15 6歲踢國家隊
依家都唔知去左邊

如果連J片都妹下妹下, 我驚真係入黎就場場坐關愛坐

唔係好掂, 太心急加盟皇馬, 反而比個名氣累左

咪鍠,而家借左去荷連芬

yes
呢個歲數去鍠呢d超大球會根本係累左自己
不過佢應該都係向錢看先去鍠,16,7歲就85k/week

有2億掃貨又點
一陣咪又係買djiloboji同hector番嚟

下季買人好關鍵
直接買一級啦

鬼唔知華拉堤好d
買唔撚到丫嘛

有2億應該唔會
想慳錢又要買人就會買咗Dllm

Hector係法蘭克福踢成點

Dllm真係買黎唔知做乜鳩

個年好似想買石頭，已經唔算想慳錢，只係死追一個先on9，今年買雷斯已經叫吸收過教訓

上季既收購真係不撚知所謂
買10個10個都唔掂, 包括買柏度打翼

買唔到石頭就求買執平貨買個中堅

11M賣走F.Luis, 14M買巴巴拉文
摩狗真係商業奇才

巴巴條垃圾上年真係冇腳好波 D企位廢到

Dllm幫垃圾車踢得59秒

得個快字

我唔准你咁講
dllm一買一賣好似執左2m
黑貓買dllm就真係唔知做乜鳩

所以咪降班囉

Luis仲係到打lwb應該sm到對面喊

只要嬴到聯賽+夏天轉會show到野心
世3續約唔成問題

dllm真心廢
睇佢踢黑貓好撚好笑

新特蘭成隊都係笑話 連埋領隊

成日買水貨

DLLM 係借去德甲果半季呃到新狗

唔係續左咩?

椰子是無辜的

佢買人既眼光同當年QPR有得揮

得迪科爾正常

呢下真係要多謝椰子
Dllm咁都唔洗蝕

後備前鋒買佢有冇得諗，英人經驗夠，數據ok
黑貓降班應該唔會阻佢轉會，臨退休應該都想拎幾個杯先去中超掘金

可以一試窩

迪科爾真係有料, 條中場線咁撚流都入到14球

又westham又tottenham喎

但係放返出去賺到錢 真係吹鳩帳

借去不來梅護到級水咗椰子接貨

法比生日快樂

基沙文真係過獌？

等睇佢俾摩狗要求做落底傳中果個

哥狗夏天9成去中超 唔會留戀 lkk/morata 應該點都會買到一個
Bakayoko應該9成會嚟車
中堅Christensen肯定會返來
希望法比會留隊 再買隻閘應該就可以開波

我估干地會買個即食中堅返黎

蘇馬實借走

機師天神同AKE應該都後備多

返去防守先啦仲落底傳中

好似話zouma借出去同雲迪克互換

下季賣走ock+大盜+沙皮筆錢
再加油王課水
真係連msn bbc買哂番黎都無問題

根本佢踢pedro個位fit晒 係要過去幫摩狗奶袋底

直接捧蝗狗疤狗一蚊都唔洗出添啊

咁應該叫油王買起埋巴皇 到時不隊互換球員

車仔終於有隊b隊

其實佢基沙文今年已經跌左好多

中間個隻B送都唔撚要啦

咁換ibc

淨係希望唔好放法比 好難搵返同類型

屁馬 hazard 蘇9 Pedro messi
五前陣

買gueye?

Morata
Sanchez
N?

Bakayoko
Bernado Silva
C?

咪撚黎
好撚廢

真係好希望有一日干地出黎記招暗示Bakayoko係黑人買既

C咪天神 n =尼安高蘭

我希望佢咪撚買得成

莫拉達 山狗
阿朗 世三 Azp (c)
華拉提 簡迪
阿茄 雷斯 天神
卡吐

有傳聞？都好喎 平加實際過baka

我覺得尼迪迪仲有潛力過佢

好心你幾廿歲人.jpg

係 派清成日j Baka 22歲
呢件20咋

中場絞肉機😋

AZP打RWB

進攻=0

再買埋Ndidi真係會同李城結怨
同一個位買2次

有殺龍霸係度打後備夠

最緊要入件好過藥膏既就得

雲爺爺睇人潛力係好勁

雲爺爺睇細路好中
但係即食就買左Musa之流

干地好波

下季一堆球星加盟
J都J唔切

上年6,7,8月都係咁J

BREAKING: Chinese Super League side Tianjin Quanjian confident they will sign Diego Costa from @ChelseaFC this summer - Sky sources.

Sky sports

支超令到我車變左投資專家
以後強國就係我車散貨場

希望賣到9千萬

齊頭100m會比較滿意

傳緊77M, 我覺得依個價已經贏到笑
買入用到殘, 仲可以Double買入價以上散貨
仲可以叫佢做"七千萬先生"
邊有咁大隻蛤乸隨街跳

買埋馬迪有折,平平地就收60M啦

我轟唔賣垃圾做起左個brand

水魚變波圖

買埋馬迪ok?

賣到9千歐元仲想點

馬迪都唔知有冇人收

甸臣應該係雷斯個位

29歲
成日嗌走 又唔穩定
有人接手都好啦

波台敍利亞

宜家唔放實後悔

next topic

右中堅

DC終於可以攬住毛主席瞓覺

lkk is coming

In

2cf
2wb
1mf
1cb

衝歐聯

哥狗60萬鎊一個星期 痴線

29咪當提早退休 唔去先傻仔

幫手踢埋呢幾場沖擊下神射手啦

條友又唔係為榮譽而戰既人，賣左去支那大家好啦

神射手+20m

一個禮拜搵我三四十年先有既人工

有料既怕咩，奧雲朗尼c朗美斯尼馬20歲未夠已經踢到識飛

不要再說了

一星期一個單位

遇到伯樂咪係

真係痴撚線

袁文傑

反雲大隊長

安IG直播彈結他
安囝=偶像型球員
不服來辨

到底巴卡約高有咩用

買個bsilva 摩果兩知閘番黎train做wb仲好

做簡迪條靚
正選11人就不了

當年係馬體傷出會喊既DC已經唔見左

Quanjian Offcial Weibo: No contact with Diego Costa.
原來流嘅

未公布得住姐

借車博曝光

屌, 快撚d買啦

寧願信SKYSPORTS都唔信天津

車狗點會同你最後直路官宣主力離隊

錢確實係會令人變質

我估班球員都應該feel到啲掛

選擇代表西班牙果下就知佢本質啦

都唔需要買佢 今年摩起飛托哂價
新亨利一定唔會買到 佢去一定係皇巴拜祖 而且一定億億聲
但bsilva 真心好j 除左有少少單薄技術超好
兩隻閘進攻力又係99咁濟 至少出波屌打阿朗moses 買番黎比干地調教下至少可以競爭下

走硬啦
J定lkk都得

不了, 達仔Please

又黎 lkk vs morata?

下年歐聯既話有達子一定好好j

走就走硬
只係希望佢五月幾場打返幾場好波

打完1季好波又比皇馬回購

傳lkk傳得行啲
睇落佢黎機會大啲

有錢賺既話why not

其實用途有少少唔同 lkk殺中下遊 達子係關鍵先生 同埋技術會好過lkk lkk就硬件贏

同埋lkk要人地圍住佢踢 要睇下干地點調教

賓周幫主席含開撚架 中過一次伏仲唔怕咩
一日賓周唔走佢都冇得發圍 話唔定遲下一年一星買到麥巴比佢又食屎

買到山齊士+莫拉達/盧卡古 即刻J到出血

買曬兩個 莫拉達打歐聯，lkk打聯賽

個個都係鐘意J大手買好多名牌進攻球員
我地本身有世三柏度安法比, 買多3-4個1線前鋒做乜撚野

安out la

世三柏度安法比
邊個長期踢到lkk morata matic個位

下季干地打352定343先?
如果買LKK + Morata + Sanchez咁世三柏度法比安點排?
冇話Matic位唔買喎

四線你怕無得出咩同埋真係會買哂3個咩

買後防好似緊要d wo

卡吐個B出世了

最緊要買翼衛

無一個願意打後備啦

Lkk morata 兩個買一個
再買山狗都唔覺過份
Isco 依啲級數係鍠都唔一定係正選
睇下拜仁 成班星都係後備

要穩定地做歐洲強隊
後備有三四個一線好正常

你睇下依家隊車
世三上場同對獌果場 比人mark死
成隊就啞哂火
咁都配做強隊？

係
希望後防可以重用新仔
好想出多個傳奇

咁係因為垃圾車唔夠吸引力啦

右翼位仲傳過邊個黎
除左阿特蘭大果個

基c癲神

前面都緊要啦哥狗要走柒頭安法柏度都就快30
前線點都要補充人同埋一無左世三就變左另一
隊點都要買多個有卡士可以有能力造波ge前線球
員

幾認同
所以一定要買多個頂級球員幫世三分擔
下季隊隊都mark死世三我地就無板斧會好難踢落去
同埋最好買多個中後場拍住簡迪,派到牌同hold到波
咁就易踢好多
好想留法比,不過干地可能覺得佢防守唔好下季都後備多

Kessie 中場黎

期貨佢熱身賽表現
睇好佢同ake
開季前環努力獲取干地信任

佢今季後備都出唔少場啦
下季仲要四條戰線一定比
今年多

好似有人J過100分

完全睇好基斯甸臣搶到正選位

我指rwb果個conti

基斯可唔可以打阿朗個位?

積遜馬天垃圾都賣到40M
哥狗100M抵到爛啦屌

buy Gueye la diu

今季你唔大手買人一方面留唔到世三
另一方面今年唔買下年仲難買難得有
機雙冠點都有吸引力仲要禁多資金
下季重建球場就更加難買到d球星級

未必, 不過我覺得要買多個好似法比咁既人
下半季冇法比d進攻便秘咁, 要搵1-2個人個人技術硬推, 一係就死球世界波
個情況好似前年下半季既士氣波同上年咁
有法比d波順好多
所以我傾向覺得要多1個人去連結中場同前面2個人
一係法比, 一係練到世三識得做波, 一係買個好攻中

唔得
甸臣要同AZP爭正選位

Why not cahill

佢係打開右中堅

其實前面買多個頂級攻擊手就夠
干地都唔似會用攻中既人
只要中後場屏障做得好,自然個波就帶到上去
以干地打法守到打效率係最必要
如果買到個又搶到波又分到波又hold到波J到出血都似

我諗唔到有邊個可以

施古神？
射得又傳得 又算夠高頂下波
27歲 又幾靚仔

咁阿朗個位最好都要買多個,上次一冇阿朗,成隊波就好似食左屎咁

ake之前係車仔打過左閘
喎知打朗個位會點😂
天神就唔好搞了,打返中堅就夠😂

後備料 有法比買佢黎把鬼咩

睇清楚啦

干地係祖記有維度, 係意大利有馬治斯奧
前半季妹迪係做到依個角色
不過3-4-3個問題就係馬迪上左去串波之後又要跑返返去回防
一場咁上上落落實謝
所以我估干地會想強化中場多d, 唔會想買咁多前線, 可能買Morata/LKK搭世三/柏度就算
話唔定會張安改造做拉7二世 (純9up)

Kante Conte Conti

睇得好清楚你話買個好攻中 禁施古臣係後備料仲要有個好個好過好兩班都要買佢把鬼咩 連幾年前果隊垃圾熱狗
都打唔掂都好j

利申冇睇
施古臣今季打成點?

施古係撚後備料
人地走左去swansea之後基本上大部分攻勢都由佢帶起
必然正選比你講到九流咁
係咪要買到華仔先滿意

佢唔走
上兩個轉會窗有人要佢佢都唔肯走想留係雞湯

如果降班又好難講

我鬼唔撚知佢打雞湯正選咩 佢就係打唔撚掂熱狗先敗走
番雞湯你預佢買番黎打正選呀 佢黎到車仔做後備就係
後備料ge啦

佢以d球員要成隊圍住佢先發揮到
無一隊豪門會搵佢做核心佢打中下
遊先會勁之前打熱狗果年廢撚到

竟然有人覺得施古臣夠班踢班霸正選

J rod?

agger

呢個做kante後備一流

係
但愛記有伊朗富豪條大水喉射住
根本唔會放人
ff下ok既

買koke啦
落後緊都仲幾有鬥心
passing rate又高

唔J ndidi
睇李城比賽佢又唔係好有活力、防守又唔係特別好、又無咩技術、passing % 得個74唔過8成
同樣20歲既kessie好J好多

達仔£63M上車, 傳聞達嫂已經係倫敦買左樓

以前就講到好有天份
而家已經變到只係中場萬能插
個個位都踢到,但冇邊範突出

買到就好了

點都好過Bakayoko

熱狗嗰年打左邊

g持達仔

達哥死去支那

我指中下游必然正選姐
如果照你咁講抵ake做後備啦

Ndidi d passing 仲柒過bakayoko

Ndidi係搶個波比Drinkwater同Albrighton傳, 佢有自覺既

Kovacic plz

搵mendy打雙矮防中陣呀笨
搵ndidi返黎即係叫簡迪幫佢手傳埋波做三項鐵人

後備丫叻唔切

安可能會走, 或者會同摩狗重逢

B仔會離隊, 可能去利或者回家

覺得佢留係下體會有啲可惜

安無可能走啦

車仔有機會簽到Celtic幻齒Michael Johnston

真係自大

馬體會好失禮？

唔係咁既意思 但係正如基沙文咁 我相信佢都唔會想一唔留係馬體會

佢打翼crossing其實好勁

Rashford

b仔唔去利呀

Daddy有歐聯 大把球星去啦

係咁拖時間

羊格傷埋
獌狗啲後防傷哂咁濟

摩狗連打切爾達都打得咁撚縮

咪撚買Bakayoko

車仔係咪已簽另一蘇超神童？

冇呀 傳咋之前

回家吧

同利死過

屌，死獌狗

查仔歐霸兩入球一助攻

仲以為簽咗

達子條女真係世界級正

達子仲邊有力踢波

tonight watch spurs is on9

100% ball

今晚之後差1分

True blue先會睇

希望車班高層考慮係馬體執下荀野
馬體班波 連續比皇馬殺左幾次，應該都無癮
係時候過黎英超挑戰下
卡拉斯高、Saul、koke求其簽到一件都j撚死

屌嚟緊幾場都廢青時段
足總又逼害

冇波睇啦屌

koke 依件岩駛

2-0後就唔睇了

Totally no mood see hotdog win ball

又要cap圖了

打機好過

Cap圖

學下洪七公，買20蚊熱刺贏先得

已經推左好多口熱狗，想輸下都唔撚得

講到好多人會走咁

淨買熱狗 8x1都中左

佢地個左閘好似好勁

低水1.31唔抵玩

學柒公買埋半場同-1

好似係車仔青訓黎

無意思
熱狗下半場贏1球你要輸錢仲灰

又luis?

回家

你都有留意個F唔知咩Luis呀

又luis又luiz想講死講波佬咩

on撚9咁既野都講得出

Oriol Romeu Vidal with the Southampton FC Fans' and Players' Player of the Season awards for 2016/17.

我轟不賣垃圾

買晒，我想輸錢呀

西咸和到熱狗全post送貢丸一粒

10蚊戰士

安仔係true blue

肯做12人就停止反安

熱狗都差唔多係時候輸一場了
諗下好啦

法比安咁高質既sub 放左真係搵唔返

我覺得法比根本唔係sub
非常重要可以扭轉戰局

後備殺手

希望法比明白
干地咁用佢至可以延長到整季既表現
唔會次次踼半季就收皮

安d罰球都好緊要 對熱狗果場無第一粒好難踢

-6

安就算走都唔好去獌

廿蚊燈鳩熱狗 急不及待想輸錢了

Koke都ff 你估係阿狗咩 隊長都賣

true blue

Buy morata

一出安基本上係搏世界波同死球

上年入果啲係-6根本冇屌錯
今年果啲先真係罰球

依球隊防守黎睇
打2中場既話 拍kante果位中場一定要係高佬

妹迪咪高佬囉

buy lukaku

我意思係今季要買個比馬迪勁既高佬